有無巴絲有頭皮問題？

首先唔係幾日無洗頭所以好多頭皮問題果隻
小弟平日本身都沖2次涼 朝早一次夜晚一次
每次都摔幾次頭先沖水
但明明洗到咁掃一掃啲頭髮都好似落雪咁細細粒又勁多
另一半好幾次忍唔住問我係咪懶得濟無洗頭
我好無奈次次都同佢講我其實日日都洗2次

有無巴絲都係咁 我好想根治呢個問題 有無解決方法？

可能洗得太多搞到頭皮乾燥所以多頭皮？
我兩日洗一次都無咩頭皮

試過有排2日洗一次 情況一樣
同埋我一唔洗頭第二朝成個頭會飛起晒成個悟空咁

有冇試過自己轉下用唔同洗頭水
一係就去睇醫生
會介紹d藥用洗頭水比你

我唔知點解次次壓力大就係咁出頭皮

要用涷水洗？

試過幾隻去頭皮洗頭水都唔係好得 我都想問點解決

頭皮濕疹 我都係咁

好明顯你哋咩叫洗頭水都唔撚識用啦 柒頭

有何高見

點解要咁多次
用啱洗頭水 就無頭皮
絲 唔用pantene rejoice
愈香愈唔用
用親有頭皮

淨係用霸王 同威露士草木精華
用完一啲頭皮都無
油性髮質

知唔知咩叫乾同濕性

係指我個柒頭定洗頭水

可能係轉季頭皮未適應 加上入秋又乾旱 我都有咁嘅問題

why not both? 如果太乾而你枝洗頭水唔深層補水 都係其中一個變頭皮仔嘅原因

有無痕 有時我都有頭皮，仲要都多
利申油性髮質

朝早返工要gel頭所以要洗頭
放工又要洗返乾淨個頭

有無推仲邊支洗頭水 ？
Btw乾性頭

唔痕 但輕輕一掃就落雪咁

呢個問題困擾左我好多個春秋啦 應該唔關轉季事

有試過但無用
醫生真係諗住最後一步先睇

咁ching你唔好俾咁大壓力自己

以前我都多頭皮 轉左好多隻洗頭水都唔得 而家用緊 Feather花王飛逸 見情況有好轉就keep住用左成年 唔知幫唔幫到你

因為有時你自己估估下買唔同product 黎試
個價錢可能同你睇次醫生差唔多